［絲打入］評論我是否賤男

背景：同女朋友一齊2年幾，大家同齡人

講左衰野先：
1.女友為我食左2年事前避孕藥
原因係我條撚太大
搵唔到合適+薄既套
次次一戴套就搞到鳩縮
因為個套太細
女友出盡全力咁塞入去
塞到又痛又敏感
同埋我中意中出

2.成日做錯野激嬲佢 包括有
臨時甩底、無交帶、錯唔肯認
發皮氣訂爛佢既野 包括有
膠紙座、房門、一塊鏡、擺設等等

3.成日同佢冷戰（1星期至1個月不等）
因為唔想認錯+氹佢
佢成日為個小小嬲我
我認為既小事就係第2點

講番好野
1.我好錫佢 上年買左部i7比佢
整過1次布甸比佢+煲過1次野比佢飲

2.我個處比左佢

3.幫佢供左1萬幾蚊脫毛費用
因為佢想脫腋下同個西
連陰唇佢都脫埋 光脫脫
好正

4.暫時未出過軌，除左睇av同某些ig女神

試問我在絲打心目中是否賤男

關我撚事

唔想知 請返5p

影碌撚上黎睇下有幾大先啦

你係咪賤男就唔知
但就幾肯定你係一條on9

點解

好想試下樓主條野

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

求西圖

2,3要改下

我覺得你最大問題係成日講大話

咁撚樣都有女朋友，港女真係好呃

冷戰唔氹已經好賤
仲話冷戰成個月 你肯定你地拍緊拖？

到底咩女先肯同你呢條on9一齊

戇鳩

咁樣就有部iphone +1皮，港男都好易呃
見佢發脾氣就由佢'冷戰'成個月
平時搵多2,3條水魚都得，反正見一兩次就冷戰，唔洗煩點樣分身添

無講

我有好有衰

第一點 你就賤 你女朋友就冇腦
要搵大size condom 日本牌子condom有出 要搵唔會搵唔到
錫女朋友 唔會要佢食藥 避孕藥啲m會愈食愈衰 當然啦 後生咪覺得冇野囉

一年用3-4個月冷戰
一齊2年幾 實際可能1年幾

佢都係on9

你認為既小事, 我覺得先係最大問題
好地地 你都可以發小脾氣發到扔爛野
第日你飲醉,或者嗌大交,
真係難以想像你會點